為你既旅程帶嚟延誤，敬請原諒....

我屌你老母咩港鐵，又信號故障

道歉都唔撚識啊？

咩叫敬請原諒？即係我一定要原諒你

深感抱歉都唔講句

我感覺唔到你有歉意

但聽到你